其實點先做到主動？

俾fd話我成日被動，我都清楚自己係比較慢熱而且冇咩自信。有時都盡量主動啲，有冇巴絲分享下

樣衰先要主動
靚仔靚女發緊呆都比人溝緊